安东尼·麦吉尔是单簧管演奏家，也是2020年埃弗里·费舍尔古典音乐杰出和领导力奖的得主，他说:“这把吉他耐穿……它一直散发着光芒。” 为什么贝多芬第五交响曲在2020年很重要查理·哈丁2020年9月25日 
 使用芦荟和牛油果等物质，你的头皮pH值将比多年来更平衡，你的头发将受益于新鲜的光泽。 去除鳞片和积聚的头皮磨砂膏 
 如果购物者可以在不同的网站上比较价格，它们可能也会失去吸引力，而在一家豪华商店购买商品的奢华体验，在屏幕上结账时可能只会感觉像是交易。 2019冠状病毒病将老式奢侈品牌带入数字时代Marc Bain, 2020年7月29日 
 天气是指你每天的晴雨，而气候是指你在某一地区预计会看到的温度、湿度和降雨的整体模式。 “Weather”和“Climate”的区别是什么? |布里吉德·沃尔什| 2020年7月26日| Z之后的一切 
 他说，斯克里普斯团队的工作揭示了黏液的持久光泽。 这种管状蠕虫发光的粘液可能有助于维持它自己的光泽|卡罗琳·威尔克| 2020年6月5日|学生科学新闻 
 她参加嘻哈和肚皮舞课程(在伊朗被称为阿拉伯舞蹈)，只是为了在派对上更耀眼。 随着舞蹈课程的传播，伊朗正成为一个自由的国家|IranWire |015年1月2日|DAILY BEAST 
 但他们正在努力“像钻石一样闪闪发光”，并快乐着，我们因此爱他们。 “少女时代”:法国项目中的成年|莫莉·汉农| 2014年11月25日|每日野兽 
 Hollaback对这些令人毛骨悚然的陌生人发表的令人毛骨悚然的评论进行揭露是正确的。 街头骚扰不应该是犯罪|Lizzie Crocker | 2014年10月29日|DAILY BEAST 
 基本上是说，现在是她的时候了，让她作为一个节目的主角发光发热。 《傲骨贤妻》的秘密武器:Matt Czuchry谈Cary Agos的可怕之年|Kevin Fallon | 2014年10月27日|DAILY BEAST 
 “一个真正的朋友，来帮助我吧/来照耀你的光芒吧，它让我发光，”她唱道。 瑞典灵魂流行音乐女王:马佩不会等你听|凯特琳·迪克森| 2014年10月16日|每日野兽 
 它既足够有形，足以证明人类存在，又足够透明，能让天体的起源散发光芒。 思想的珍珠|Maturin M. Ballou 
 痛苦的神色消失了，他真诚的眼睛似乎又焕发出勇气和力量的光芒。 贝拉唐娜|罗伯特希肯斯 
 可是你，生来就是要发光，要使别人黯然失色的，难道你从不跳舞吗，小姐? 布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月|各种 
 就我个人而言，英国人既不吸引人，也不耀眼; 但总的来说，他们是一个在人类命运上留下自己印记的种族。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 如果同样受到善良的天性的启发，那天才的光辉将会更加灿烂! Cibber先生给教皇的信|科利·Cibber